### Краткое описание задачи

Web-service, реализующий метод Result findNumber(integer number), который осуществляет поиск number в 20 файлах. Файлы содержат числа, разделенные запятой.
Результат работы должен сохраняться в базу данных в определенном формате.

### Особенности реализации

Для реализации поставленно задачи был использован следующий технологический стек: Java 1.8, Spring, Postgres, Hibernate, Docker.

Для сборки и запуска сервиса был написан Dockerfile и docker-compose. База данных создается средствами Hibernate, доступ к ней осуществляется средствами Spring JPA.

Для генерации файлов (размером 1 Гб) бы написан метод `boolean createFile(String name, int range)` (класс `FileService`). При запуске контейнера генерация производится автоматически и может занять некоторое время (в случае запуска сервера из среды или пакета, если файлы по заданному константой пути существуют, генерация производиться не будет). Код, производящий автоматическую генерацию файлов находится в методе `void generateFiles(int fileNumber)` класса `Main`.  

